Tsla星期一前會升翻上440

大家準備好翻屋企未

推到星期一

All in呀！！！！！

個個做晒止蝕撚

做咩燈靜下唔好咩

靜啦屌

買老母麵對家既斬冇好下場

唔好嘈啦嚇到鼻哥窿無肉

上到440應該會回落少少先直上

一堆連登股神就會話最後逃生門趕住止蝕

堅持到尾先係贏家

技術分析點會燈到

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

唉屌，講親呢句都係都無乜好下場

想燈我，你以為自己老母麵牙

咁快啲賣晒佢止蝕
利申2星期買賣股票經驗

啲8% 10%止蝕撚都哭了😢😢😢

本來呢就會上，但你開埋呢啲post，就

咪撚燈啦屌你老母

就會直上500

之前42x 買入好多
不要再說了

就嚟翻屋企啦
利申440

原因如下：

做空都唔好咁明顯啦樓主

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

盤前無咩力

未瞓醒呀

沽到落300先

以為自己係面神啊

400已上
離翻鄉下又近一步

星期五又會跌

又出嚟燈

今日咪星期五

所以今日收市又跌

幹你娘燈爆
到底連登仔燈力勁d定馬思克教主嘅信仰高啲

3點鐘魔法

揸左成個星期 433

又燈

Ok👍🏻

準備 410

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

因為麵神暴力救市咋

Tesla而家只宜炒波幅，炒佢370-410呢個上落區間，都和味啦
仲storng hold正傻豬

邊個再出貼我就

個個都話咪燈最後又咪升

係要等翻鄉下

麵麵真係好eq,屌麵麵者

點睇支牛有人話 tsla $420 回購股份

星期一開波直接420

好似得花旗用家出事？
我撚知咩，新手嚟

仲有兩日 追唔追到

乜撚野出事 大利好黎

小弟就420入。450啦唔該

我367入 睇佢上500

I mean得佢哋有啲咁嘅情況
佢哋仲好似話冇得reject？

？

仲有2日就翻屋企

翻嚟啦！！！！！

靜靜地啦屌你老母

收嗲啦屌你老母

今晚特斯拉火箭

插落地核？

插你老母咩插插插

仲有3個鐘盤前大家準備好未

已經420
就翻屋企

信徒
sh Tesla

信念

$423了
搵錢就係咁易

有排都未返屋企

巴打幾多先

會唔會回返落去，想炒波幅

睇今晚穿唔穿到壓力位
利申鳩嗡咪信

啲止蝕撚係咪去晒排ifc天台

收聲啦垃圾

依家加咪得
陣間升爆想加都冇得加

使唔使幫你call uber上ifc天台？
最後一程車搭好啲

好地地427蚊又跌返落去

教主俾位大家入貨
你質疑教主?

多得你呢個po, 又升唔起

樓主 我正式宜佈 屌你老母

收皮啦3點鐘升你除定褲俾我屌屎眼都得

特價時段呀

老老豆豆，電池日搞到咁d傻難散見到逃生門梗係狗衝走貨
依家跌完一輪之後咪反彈
小學生邏輯
計我話今日先係最好買入時機
過咗特價時段就冇㗎啦

422買入,即日好彩424走左

？？？？
搞笑？？？？

手續費都蝕撚晒

屌我老母d人去晒邊？

買左一股only

一股先蝕呀
牛牛一次都至少2蚊

算啦....tsla 真係太刺激....新手受唔住

我都想問問其實牛牛點計
唔太
當我買10股TESLA
咁升5蚊我賺左50蚊
咁我買入加賣出要扣幾多次呢

買入2USD
賣出2USD

幾時出業績？

唔止阿 我每次2.x USD 都唔知佢點計
我自己計就2USD 屌佢成日收多少少
等緊TD開